對付滅霸真係需要呢個男人（劇透注意

真advenger 4:

劇透注意

...

浪費咗我人生12秒⋯⋯